打破摩帥枷鎖！山齊士重新復活

足總盃曼聯主場2-0擊敗雷丁，比勝利更重要的是，曼聯兩名攻擊手盧卡古與山齊士都復活了！特別是山齊士，他之前飽受質疑，而現在他終於在蘇斯克查的手下復活，最近2場比賽他交出2次助攻，展現出非常不錯的上升形勢。

山齊士剛剛傷癒，今場曼聯遇到實力不強的雷丁，正好是山齊士尋找狀態的最好機會。他在比賽中的表現也沒有令人失望，上半場補時階段，山齊士在前場送出一記非常精妙的直傳球，球的力量與速度都恰當好處，盧卡古在過掉門將之後，輕鬆射空門得分。

這一次助攻的更大意義在於，山齊士與盧卡古之間開始找到默契，至少這是一個好的開始。之前在摩連奴時期，山齊士與盧卡古之間並沒有形成化學反應，兩人的狀態都不好。如今山齊士與盧卡古之間開始有了更多的連線，兩人的傳跑配合也很默契。這無疑對曼聯來說是一個利好消息。

上一場聯賽，山齊士後備登場助攻拉舒福特破門。智利人最近2場比賽，接連助攻9號位的球員得分。他在前場的殺傷力可見一般，在曼聯缺少一名真正意義的10位號球員時，山齊士的傳球能力就顯得很珍貴。但有些遺憾的是，下半場山齊士又疑似受傷，在第64分鐘被替換下場。蘇斯克查賽後稱：「山齊士沒有甚麼大問題，他只是有些累了，我希望不會有壞的情況發生。」

山齊士在下場時還出現一個小插曲，他回到後備席時，沒注意直接坐到蘇斯克查主教練的位置上，隨後經過蘇斯克查的提醒，他才回到球員的後備席上。

復活做領隊

374

重新復活？

打雷丁都j

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

尷尬到

全能到復活

打到pat屎咁喎，雷丁控球仲多好多